有冇人睇得明太興個新廣告？

用咗成分幾鐘播大段唔關事嘅嘢
到最後都唔知講緊乜 好牽強
淨係覺得個男主角有啲似小栗旬

本身仲以為樓盤/名牌廣告
點知係太興
完全唔知做乜鳩

似係攻殼機動隊

肯dum錢做cv都好抵讚